［機場戰線］要贏，就要對準政權

琴晚出過一次推唔起唯有再出過
我打呢篇野果陣係未發生黑警介入呢件事 但我認為都適用

原文：

我真係忍唔住先開post
我想講既係癱瘓機場一定要有plan

1. Set deadline

一定好多人問Set Deadline 有咩用？政府會理你

咩？冇錯 政府一定唔會理你 但呢啲公關技倆就好似

免責聲明咁 限期之內唔回應就名正言順升級癱瘓機場 呢個做法係極重要 一

黎要比時間文宣部做野 提早通知定旅客 就唔洗搞到

而家阻到旅客又唔知點解我地要咁做 二黎我地要同

AA傾 8月5 ATC係有份罷工 仲要得返一條跑道運作

到 講咗咩自己參透下啦另外 最重要就係要

spin返去政府！！！

拿 我而家就警告咗你你唔聽係你既事 我比晒時間你回應 你當我地唔係人既 我都唔洗留力 全力癱瘓機場 係24小時果隻！係要搞到機場長時間運作唔到 癱到政府跪低為止

回應返啲反駁

1. 唔想有人送頭呀

我之所以咁大反應係因為呢到係機場 係最安全 每次

和你飛都係非常之和平 一黎因爲冇狗搞事 二黎機場

係香港命脈 啲唯恐天下不亂既人吹風話會放TG

希望大家有獨立思考 機場真係咁容易出彈?你又會話

而家黑警有咩做唔出？平心而論 機場真係唔可以亂

黎 佢一放 機場要停幾多日？貨運貿易搵咁多錢 賠得

起咩？仲要如果真係放 就正式係恐怖分子 正式攬炒

根本我地就唔會輸！

2.琴日（12/8）贏得好靚

我覺得好短視 咁樣塞一日 政府當R痕你話日日塞 我只可以講一定愈黎愈難 咩叫對

準政權？機場係香港命脈 飛機停晒仲唔散做乜？其

實貨運先係重點 貨運比載客賺錢更加多 琴日個啲散水撚叫人5點幾就走

但10pm-6am先係貨運高峰期 散水撚搞到收工入黎

果啲入唔到 入緊黎果啲又話驚 開始猶疑

最後走咗咁多人 已經成功分散晒啦 少人就危險

第二 而家每日塞幾個鐘機場政府當r痕 又唔係日夜

咁樣佔領 受既都既機場員工 佢地大把手尾要跟返 再

係咁落去都係落示威者數

我只係覺得癱瘓機場既作用未放到最大 最怕咁樣頻

頻玩 比班狗時間去預備 到時就連唯有既皇牌都冇埋

第三 貨運更致命 塞貨運一黎唔會影響到旅客 受影響

反而係啲經濟撚 你話佢地會唔會屌政府？

大家可以睇下
貨運撚教路空運黃金8小時先係政府經濟死穴

第四 突如其來既塞機場旅客唔知發生咩事 甚至比外國媒體報導成因為示威者先搞到機場停止運作 咁樣都唔好睇啦

3. 聽日再塞過囉 佢地吹得我地脹咩？

再重申 呢到係機場 唔能夠亂黎 你每塞一次 就令到塞既成本愈黎愈高 比啲狗有更加多機會準備 今日既人流都少過琴日好多啦 仲要塞check in塞閘口 幾難睇呀冇人怪政府啦咁樣

4. 想比旅客知發生緊咩事

係現場聽到好多人都講廣東話 黑警還眼 邊個識聽？ 同埋一個字 亂 我就建議靜坐 遮眼 既 不過呢樣野就自由發揮 只要夠多人 咩都唔洗做一樣有效果

同埋 而家咁樣爆眼果個女仔已經比機場呢單野蓋過咗好多 AA而家仲要淨係處理轉機客同貨機 將所有罪名都賴晒落示威者到 咁樣將個作用發揮到最細 我都好無奈

TLDR
癱瘓機場formula= set deadline 大量文宣 升級正式癱瘓機場

機場戰線一係唔開 一開就唔可以停 但開之前一定要有周詳計劃 set deadline 係必需！

咁我想問 贏咗啲咩？

希望大家睇晒 我好比心機打唔係想分化 係想大家反思下個局面

齊上齊落 不分化 不割𥱊
我願意為你食彈 為你罷工 你地願唔願意花幾分鐘睇睇我既心聲？

補充一點

【0919】據多間傳媒報道，機管局已取得法庭臨時禁制令，禁止任何人非法及有意圖地故意阻礙或干擾機場的正常使用。機管局會在稍後時間展示有關臨時禁制令的蓋印副本。

機場戰線要開，但唔係而家啊

Sorry 放大咗啲字搞到有啲排版好柒

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

癱瘓機場formula= set deadline 大量文宣 升級正式癱瘓機場

機場戰線一係唔開 一開就唔可以停 但開之前一定要有周詳計劃 set deadline 係必需！

推